其實

其實 可摸耳比機會我同你親近d
我想要d安全感
日日係心入面上演內心小劇場都唔係辦法

摸到耳仲唔夠親近？

唔夠
想再再再親近!